梁sir冇叫雞，衡仔冇放火

東方[black]冇[/black]走粉

邊個再亂講我實捉到佢

六四冇死人,東方冇白粉

連登冇廣告

angel冇放假

屌

熱時冇篤數

朱sir 無包二奶， 同無亂打香港市民

港女無ipad

香港警察極醜惡

呢個冇錯wor

有時都會諗朱仔成係咪猶差hater上黎釣魚

紙皮都得，咁condum都得啦

王國興無叫雞

波台狗唔係狗

果然係明眼人一睇就知